事實證明 女人生出黎就係比男人使用

我朋友send比我睇 佢係當事人
（我朋友不是我） ， 除左想話佢真男人 我都唔知同佢講咩好

同時又覺得女人唔抵可憐 咁就借錢比人， 但無理由我幫佢還 咁笨柒

佢就fatfat 周圍問女借， 工都唔使返

依啲案例男女都有
日日都有廢中港男北上沉船成副身家畀哂啲支那女人
係咪又係男人天生就係要畀女人使用

做男人做到咁撚廢要借錢唔還
仲要好威咁同人講

post男主上黎
佢需要起下底

巴打你用咩電話? 個畫面咁闊?

95587691？

用緊whatsapp傾
然後問人個電話有冇轉
又作新聞

尋晚kelly鬧得我好岩

又作新聞，post得你都預左收唔返，快d post埋條友出黎啦

10K又唔係多，有朋友有需要，開到口都會借啦
咁少錢都唔還，應該真係好唔掂

好假

好人好者點會借錢比人呀

係咪作故仔借刀呀

唔理真假 起左底先

仲同人whatsapp 緊會問有無轉電話

借人錢唔還=真男人

左手send，右手read，簡簡單單又作到單新聞，跟手啲content farm又抄po放上news，正

事主我都識， 相認先 不過我識條女。 好慘， 果然還錢如乞米， 唯有10k當買個教訓

仲要周圍唱

大家可以唔洗推， 我個朋友話會還返 無啦啦收到好多電話

可以重新做人

緊係借刀啦， 我太得閒

女人 蠢無計， 聽講係外國大學同學黎

等等先
佢憑自己實力借，點解要還

幫你打去屌左佢兩句 佢話會即還 你呢家再WHATSAPP追佢 跟住睇下佢點覆你啦

1萬 睇清一個人 抵到爛

同 UA promise 咁講

我憑實力借點解要還？
屌你老母🖕🖕🖕

有wtsapp 仲問人有冇轉電話...
連登仔咁都信真係傻個wo

垃圾撚1皮野都還唔到，仲要恰女仔。你朋友人生就係廢柴一條。銀行1皮都無？我20歲銀行都10幾20萬喇。真係笑死人

借錢唔還死全家，男女都係

好撚假…
好心啦屌

屌樓主又冇料出稿要自己上嚟作咁撚慘啊？
呢次借完錢出一單下次逼佢中出再還又一單

D對話好撚假

製造話題都造好少少啦

爭啲嘢

😧😧😧

又借力

一個字 垃圾
兩個字 好撚垃圾

所以話 借得錢畀人你就唔好預佢會還
屋企人都咁話

港男唔會認 覺得係真愛
全都是心甘情願被人呃

大家快d 打過去幫樓主追返條數啦

上到法庭
你同個官講囉

無乜點翻工就唔還？
明知借左人錢就點都翻多啲工啦下話

關男女咩事？又想搞分化？

借錢俾人有個原則
就係你借左出去要預左佢唔會還
如果佢唔還你會肉赤就直情唔好借

HK01記者

用咩機啲字一行出到咁長？

借到我本,
點解要還, 屌你老母.JPG

hello hk01記者

身邊朋友太多 要返幾十萬先夠

01記者

屌你老母呀

依為你講緊教到個女朋友好好洗
點知原來借錢唔還
祝你朋友快啲周身病痛死唔去

都係會有人信

fake

支那01記者

兩條友標點符號習慣一樣?

又嚟

ipad 掛

憑自己本事借到點解要還

借錢個個係咪垃圾公屋仔

頂你個肺咁識玩

假到

the post is closing

張圖係唔肯還錢嗰個人cap既？

借刀都左右倒轉返先啦

😦😦😦
先係精粹

憑自己實力借 點解要還

大家就當係假既 無睇過 佢話而家會還比個女仔

打劫都係實力啦咁講 咁係咪唔洗坐監呀

你呢個方法又幾work wor

問咩機果d屋企全部無電腦

正懦夫，食軟飯失敗就揾女人出氣？簡直男人恥辱

嗰3000蚊就毫俾佢買個鏡，照下佢自己個乞丐樣喇

聽講好似未解決到， 係咁叫我個女仔del post， 但個女仔 連ac都無。 條友應該借完唱比fd post出黎

都唔只日日
係由八十年代起

物以類聚 ， 我諗你都係果類撚樣 ，其實你朋友連女人錢都呃 真係唔驚死全家或全家第三期cancer?

恰女人就叻， 現實都係垃圾黎

樓主朋友？

幾時做垃圾都要宣揚? 借錢唔還好威咩? 呢啲嘢無論係男或女都一撚樣咁仆街, 但成件事入面你就係最on9嘅一個

如果樓主朋友咁靚仔，點解要加密，好嘢就要分享

樓主都係垃撚圾

男人之恥
剪撚左條 J 做閹狗啦

可唔可以比個女仔電話我......
我可以幫你個fd還

講左話會還， 唔好攪佢啦 雖然佢恰女人

借刀啦擺明
whatsapp 到會無電話

記者做新聞？

人渣垃圾死仆街 祝佢成世做乞兒 訓街 訓到邊畀人趕到邊
垃圾都無得畀佢執黎食
正一仆街食屎狗
生愛滋花柳中梅毒
咩cancer都生係佢到就岩

呢張圖真係睇幾多次笑幾多次

面皮厚過地殼， 完全無諗過還錢比條女，企硬真男人

打左去搵tommy， 仲好臭串 話都唔會還， 見一個block 一個

油頭粉面小白臉，怪不得d 女會借錢俾佢

95587691

真係好似

花租食晒

花生

此post已加入push list